# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 Jetperch LLC
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT 1.1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-08 14:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-04 14:45-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: about.py:24
msgid "About the Joulescope UI"
msgstr "关于 Joulescope UI"

#: about.py:25
msgid "Version Information"
msgstr "版本信息"

#: app.py:47 devices/jsdrv/js110.py:135 devices/jsdrv/js220.py:196
msgid "Target power"
msgstr "目标功率"

#: app.py:49
msgid "Toggle the power to all connected targets."
msgstr "切换所有连接目标的电源。"

#: app.py:50
msgid ""
"This feature forces all connected instruments to disable current flow. You "
"can use this feature to perform a power cycle reset for the connected target"
" devices."
msgstr "此功能强制所有连接的仪器禁用电流。您可以使用此功能对所连接的目标设备执行电源循环复位。"

#: app.py:53
msgid "The JS220 disconnects the current terminals."
msgstr "JS220 可断开电流终端。"

#: app.py:54
msgid ""
"The JS110 disconnects the current from IN+ to OUT+, but the system setup "
"must prevent excessive backwards current."
msgstr "JS110 可断开 IN+ 至 OUT+ 的电流，但系统设置必须防止过大的反向电流。"

#: app.py:60 widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:51
msgid "Fuse engaged indicator"
msgstr "保险丝啮合指示器"

#: app.py:62
msgid ""
"This indicator becomes active when at least one connected instrument has an "
"engaged fuse. Instruments with engaged fuses prevent current flow until "
"cleared."
msgstr "当至少一个连接的仪器有保险丝啮合时，该指示灯变为激活状态。保险丝啮合的仪器会阻止电流流动，直到保险丝被清除。"

#: app.py:65 widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:56
msgid "Press to clear."
msgstr "按下清除。"

#: app.py:70
msgid "Statistics display"
msgstr "统计显示"

#: app.py:72
msgid "Click to toggle live streaming statistics."
msgstr "点击切换实时流统计数据。"

#: app.py:73
msgid ""
"When enabled, the widgets will display the statistics data as it arrives "
"from the connected instruments."
msgstr "启用后，小部件将显示从所连接仪器获得的统计数据。"

#: app.py:75
msgid ""
"When disabled, hold the existing values. New statistics data is processed, "
"but widgets displaying statistics information do not update."
msgstr "禁用时，保持现有值。新的统计数据会被处理，但显示统计信息的部件不会更新。"

#: app.py:83
msgid "Statistics recording"
msgstr "统计记录"

#: app.py:85
msgid "Click to control streaming statistics data recording."
msgstr "单击以控制流统计数据记录。"

#: app.py:86
msgid ""
"Click once to start a recording to a CSV file. Click again to stop the "
"recording."
msgstr "单击一次开始记录到 CSV 文件。再次点击可停止记录。"

#: app.py:87
msgid ""
"By default, Joulescopes provide statistics data at 2 Hz. Each device allows "
"you to change this setting to the desired rate."
msgstr "默认情况下，Joulescope 以 2 Hz 频率提供统计数据。每个设备都允许您将此设置更改为所需的速率。"

#: app.py:94
msgid "Signal sample streaming"
msgstr "信号采样流"

#: app.py:96
msgid "Click to toggle sample data streaming."
msgstr "点击切换样本数据流。"

#: app.py:97
msgid ""
"When enabled, stream sample data from all open sample sources and configure "
"all sample widgets for acquisition mode."
msgstr "启用后，可从所有开放的采样源流式传输采样数据，并将所有采样部件配置为采集模式。"

#: app.py:99
msgid ""
"When disabled, stop sample streaming and configure all sample widgets for "
"buffer mode."
msgstr "禁用时，停止采样流并将所有采样部件配置为缓冲模式。"

#: app.py:106
msgid "Signal sample recording"
msgstr "信号采样记录"

#: app.py:108
msgid "Click to control signal sample recording."
msgstr "单击以控制信号采样记录。"

#: app.py:109
msgid ""
"Click once to start a recording to a JLS file. Click again to stop the "
"recording."
msgstr "单击一次开始记录到 JLS 文件。再次单击可停止记录。"

#: app.py:111
msgid ""
"The recording will capture data from all enabled sample sources and signals "
"at their configured sample rates. To reduce the file size, you can disable "
"sources, disable signals, and/or reduce the sample rates."
msgstr "记录将以配置的采样率采集所有启用的采样源和信号的数据。要减小文件大小，可以禁用采样源、禁用信号和/或减小采样率。"

#: app.py:120
msgid "The default unique_id for the default statistics streaming source."
msgstr "默认统计数据流源的默认唯一 ID。"

#: app.py:125
msgid "The unique_id for the default signal streaming source."
msgstr "默认信号流源的唯一 ID。"

#: app.py:130
msgid "The unique_id for the default signal buffer source."
msgstr "默认信号缓冲源的唯一 ID。"

#: app.py:135
msgid "Check for software updates."
msgstr "检查软件更新。"

#: app.py:140
msgid "The software update channel."
msgstr "软件更新通道。"

#: app.py:143
msgid "alpha"
msgstr "阿尔法"

#: app.py:144
msgid "beta"
msgstr "测试版"

#: app.py:145
msgid "stable"
msgstr "稳定"

#: app.py:150
msgid "Check for device firmware updates."
msgstr "检查设备固件更新。"

#: app.py:155 units.py:33
msgid "The units to display."
msgstr "要显示的单位。"

#: app.py:157 units.py:36
msgid "International System of Units (SI)"
msgstr "国际单位制（SI）"

#: app.py:158 units.py:37
msgid "Customary units (Ah and Wh)"
msgstr "习惯单位（Ah 和 Wh）"

#: app.py:164
msgid "Select the OpenGL rendering method."
msgstr "选择 OpenGL 渲染方法。"

#: app.py:166
msgid ""
"This application uses OpenGL to accelerate graphics rendering. OpenGL has "
"multiple options for rendering, which varies between platforms. By default, "
"this application uses \"desktop\" rendering. If OpenGL is not well-supported"
" by your graphics drivers, you can select \"software\" rendering."
msgstr ""
"此应用程序使用 OpenGL 加速图形渲染。OpenGL 有多种渲染选项，不同平台有不同的选项。默认情况下，此应用程序使用 \"桌面 "
"\"渲染。如果你的图形驱动程序不支持 OpenGL，你可以选择 \"软件 \"渲染。"

#: app.py:171
msgid "Selecting \"ANGLE\" may break copy as image and save as image."
msgstr "选择 \"ANGLE \"可能会中断复制为图像和保存为图像。"

#: app.py:172
msgid "UI restart required for change to take effect."
msgstr "更改生效需要重新启动用户界面。"

#: app.py:174
msgid "desktop"
msgstr "桌面"

#: app.py:176
msgid "software"
msgstr "软件"

#: app.py:177
msgid "Autodetect"
msgstr "自动检测"

#: app.py:178
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

#: app.py:184
msgid "Prompt to switch from Intel graphics to software renderer."
msgstr "提示从英特尔显卡切换到软件渲染器。"

#: error_dialog.py:42 error_window.py:311
msgid "Error"
msgstr "误差"

#: error_window.py:25
msgid "The Joulescope UI encountered an error, and it cannot start correctly."
msgstr "Joulescope UI 遇到错误，无法正确启动。"

#: error_window.py:26
msgid ""
"We are here to help troubleshoot! Fill in the details below, and click "
"Submit."
msgstr "我们可以帮助您排除故障！请填写以下详细信息，然后点击提交。"

#: error_window.py:27
msgid ""
"Please provide your contact information so that we can contact you and "
"assist with troubleshooting this issue."
msgstr "请提供您的联系信息，以便我们联系您并协助排除此问题。"

#: error_window.py:30
msgid "Select an error recovery option."
msgstr "选择错误恢复选项。"

#: error_window.py:34
msgid ""
"Our offices are currently closed until {return_date}. We will respond within"
" {response_time} business days after we return."
msgstr "我们的办公室目前处于关闭状态，直至{return_date}。我们将在{response_time}工作日内回复。"

#: error_window.py:51
msgid "Submit failed. Ensure that your computer can access the internet."
msgstr "提交失败。确保您的计算机可以访问互联网。"

#: error_window.py:52
msgid "Submit completed successfully."
msgstr "提交成功。"

#: error_window.py:86
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: error_window.py:90
msgid "First name"
msgstr "名称"

#: error_window.py:93
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: error_window.py:103
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: error_window.py:112 widgets/waveform/waveform_widget.py:3494
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: error_window.py:113
msgid "View as Markdown"
msgstr "以 Markdown 格式查看"

#: error_window.py:119
msgid "Abort"
msgstr "终止"

#: error_window.py:120 main.py:365 widgets/settings/settings_widget.py:539
msgid "View"
msgstr "查看"

#: error_window.py:121
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: error_window.py:185
msgid "Submit in progress."
msgstr "提交中。"

#: error_window.py:281
msgid "Revert to previous configuration"
msgstr "恢复到以前的配置"

#: error_window.py:282
msgid "Revert to defaults"
msgstr "恢复到默认值"

#: error_window.py:283 main.py:363 main.py:409
#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:38
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: exporter.py:49 widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:148
#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:111
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: exporter.py:61 widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:128
#: zip_inspector.py:92
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: exporter.py:68 widgets/notes/notes_widget.py:21
#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:171
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: exporter.py:86 widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:241
#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:268
#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:173
msgid "Select save location"
msgstr "选择保存位置"

#: exporter.py:136
msgid "Export configuration"
msgstr "导出配置"

#: exporter.py:168
msgid "Exporter"
msgstr "出口商"

#: exporter.py:169
msgid "Export data to a JLS file"
msgstr "将数据导出到 JLS 文件"

#: exporter.py:170
msgid ""
"Exporting data to a JLS file. You can open this file later to display the "
"exported data."
msgstr "将数据导出到 JLS 文件。稍后可以打开该文件以显示导出的数据。"

#: filename_formatter.py:19
msgid "The device identifier."
msgstr "设备标识符。"

#: filename_formatter.py:20
msgid "The user-configurable device name."
msgstr "用户可配置的设备名称。"

#: filename_formatter.py:21
msgid "The device model."
msgstr "设备型号。"

#: filename_formatter.py:22
msgid "The device serial number."
msgstr "设备序列号。"

#: filename_formatter.py:23
msgid "Configure the filename"
msgstr "配置文件名"

#: filename_formatter.py:24
msgid "The filename supports the following replacements."
msgstr "文件名支持以下替换。"

#: filename_formatter.py:25
msgid "The current timestamp."
msgstr "当前时间戳。"

#: filename_formatter.py:26
msgid "The number of times the filename has been used."
msgstr "文件名被使用的次数。"

#: filename_formatter.py:27
msgid "The process ID for this Joulescope UI invocation."
msgstr "此 Joulescope UI 调用的进程 ID。"

#: getting_started.py:20
msgid "Getting Started with Your Joulescope"
msgstr "开始使用 Joulescope"

#: getting_started.py:22
msgid "Safety"
msgstr "安全性"

#: getting_started.py:23
msgid "The voltage between any sensor port must never exceed ±15V."
msgstr "任何传感器端口之间的电压不得超过 ±15V。"

#: getting_started.py:24
msgid "The JS220 sensor ports are Current+, Current-, Voltage+, Voltage-."
msgstr "JS220 传感器端口为电流+、电流-、电压+、电压-。"

#: getting_started.py:25
msgid "The JS110 sensor ports are IN+, IN- OUT+, and OUT-."
msgstr "JS110 传感器端口为 IN+、IN- OUT+ 和 OUT-。"

#: getting_started.py:26
msgid ""
"The sensor ports are electrically isolated from USB. The voltage between any"
" sensor port and USB ground must never exceed ±48V. The GPI/O and trigger "
"ports are referenced to USB ground."
msgstr ""
"传感器端口与 USB 是电气隔离的。任何传感器端口和 USB 接地之间的电压都不得超过 ±48V。GPI/O 和触发器端口以 USB 地线为基准。"

#: getting_started.py:30
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: getting_started.py:31
msgid ""
"Connect Joulescope's USB port to your computer using the provided cable. Use"
" an adapter or suitable cable if your computer only has USB Type C ports."
msgstr "使用提供的电缆将 Joulescope 的 USB 端口连接到计算机。如果您的计算机只有 USB C 型端口，请使用适配器或合适的电缆。"

#: getting_started.py:33
msgid ""
"For the JS220, connect the current port between the power supply and the "
"device under test. Connect the voltage port to the power supply. See the "
"Joulescope JS220 User's Guide for more connection examples."
msgstr ""
"对于 JS220，将电流端口连接到电源和被测设备之间。将电压端口连接到电源。有关更多连接示例，请参阅《Joulescope JS220 用户指南》。"

#: getting_started.py:36
msgid ""
"For the JS110, connect the Joulescope IN port to your power supply. Connect "
"the Joulescope OUT port to your target device."
msgstr "对于 JS110，将 Joulescope IN 端口连接到电源。将 Joulescope OUT 端口连接到目标设备。"

#: getting_started.py:39
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: getting_started.py:40
msgid ""
"The Joulescope software starts in the Multimeter View displaying the value "
"current, voltage, power, and energy."
msgstr "Joulescope 软件从万用表视图开始，显示电流、电压、功率和能量值。"

#: getting_started.py:42
msgid ""
"Select View → Oscilloscope to switch to the Oscilloscope View and explore "
"changes over time."
msgstr "选择 \"视图\"→\"示波器 \"切换到 \"示波器视图\"，探索随时间发生的变化。"

#: getting_started.py:44
msgid "Press the Play/Pause button to start and stop sample streaming."
msgstr "按下播放/暂停按钮可开始和停止采样流。"

#: getting_started.py:45
msgid "Use the scroll wheel to zoom the time x-axis."
msgstr "使用滚轮缩放时间 x 轴。"

#: getting_started.py:46
msgid "Left-click and drag to pan in time."
msgstr "左键单击并拖动以平移时间。"

#: getting_started.py:47
msgid "Right-click for context sensitive menus and more options."
msgstr "右键单击可获得上下文敏感菜单和更多选项。"

#: getting_started.py:48
msgid ""
"Control-click or two finger click for context sensitive menus and more "
"options."
msgstr "单击 Control 键或双指单击可获得上下文敏感菜单和更多选项。"

#: getting_started.py:53
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: getting_started.py:54
msgid ""
"Click on the help icon at the bottom left for more information and support "
"options."
msgstr "点击左下角的帮助图标，了解更多信息和支持选项。"

#: intel_graphics_dialog.py:22
msgid ""
"This computer has Intel graphics. If the computer has a discrete graphics "
"card, please adjust your graphics settings to run this application using the"
" graphics card."
msgstr "该计算机具有英特尔显卡。如果计算机配有独立显卡，请调整显卡设置，以便使用显卡运行此应用程序。"

#: intel_graphics_dialog.py:26
msgid ""
"If the computer only has Intel graphics, we recommend that you update your "
"graphics drivers. You can download the latest graphics drivers from your "
"computer manufacturer or Intel."
msgstr "如果计算机只有英特尔显卡，我们建议您更新显卡驱动程序。您可以从计算机制造商或英特尔公司下载最新的显卡驱动程序。"

#: intel_graphics_dialog.py:29
msgid "You may observe strange graphics hangs with the latest Intel driver."
msgstr "使用最新的英特尔驱动程序时，您可能会发现奇怪的图形挂起。"

#: intel_graphics_dialog.py:30
msgid ""
"If this happens on your computer, then you can switch to the software OpenGL"
" renderer. The software OpenGL renderer may work around Intel driver "
"instabilities, but it runs slower possibly causing performance issues. On a "
"small number of computers, it does not run correctly causing a white "
"application screen. You will need to close and reopen this application for "
"the change to take effect."
msgstr ""
"如果您的电脑出现这种情况，您可以切换到软件 OpenGL 渲染器。软件 OpenGL "
"渲染器可以解决英特尔驱动程序不稳定的问题，但运行速度较慢，可能会导致性能问题。在少数电脑上，它无法正常运行，导致应用程序屏幕变白。您需要关闭并重新打开此应用程序才能使更改生效。"

#: intel_graphics_dialog.py:38
msgid "Would you like to switch to the software OpenGL renderer?"
msgstr "您想切换到软件 OpenGL 渲染器吗？"

#: intel_graphics_dialog.py:39
msgid ""
"If you are unsure, select \"No\" and leave \"Do not show again\" unchecked. "
"If you observe the graphics hangs, you can select \"Yes\" in the future. You"
" can select the OpenGL renderer at any time using Widgets → Settings → "
"Common → opengl. The default is \"desktop\"."
msgstr ""
"如果您不确定，请选择 \"否\"，并取消选中 \"不再显示\"。如果观察到图形挂起，将来可以选择 \"是\"。你可以随时使用 Widgets → "
"Settings → Common → opengl 选择 OpenGL 渲染器。默认为 \"桌面\"。"

#: intel_graphics_dialog.py:82
msgid "Do not show again"
msgstr "不再显示"

#: intel_graphics_dialog.py:91
msgid "Intel graphics detected"
msgstr "检测到英特尔显卡"

#: locale_dialog.py:21
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: locale_dialog.py:22
msgid "The application will automatically close when you change the locale."
msgstr "当您更改位置时，应用程序将自动关闭。"

#: main.py:70 widgets/value/value_widget.py:664
msgid "Multimeter"
msgstr "万用表"

#: main.py:71
msgid "Oscilloscope"
msgstr "示波器"

#: main.py:72 main.py:297 main.py:359 main.py:402
msgid "File"
msgstr "文件"

#: main.py:82
msgid "The UI status bar display mode"
msgstr "用户界面状态栏显示模式"

#: main.py:83
msgid ""
"This setting controls the amount of detail shown on the status bar at the "
"bottom of the UI window. You should usually leave this set to \"normal\" "
"unless you want more detail concerning the UI internal operation."
msgstr "此设置可控制用户界面窗口底部状态栏上显示的细节数量。通常应将其设置为 \"正常\"，除非您需要更多有关用户界面内部操作的细节。"

#: main.py:88 safe_mode.py:43
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: main.py:89
msgid "Troubleshoot"
msgstr "故障排除"

#: main.py:95
msgid "Enable developer mode."
msgstr "启用开发人员模式。"

#: main.py:108
msgid "PubSub utilization"
msgstr "PubSub 利用率"

#: main.py:109
msgid ""
"Display the number of actions processed by the publish-subscribe broker in "
"each second."
msgstr "显示发布-订阅代理每秒处理的操作数。"

#: main.py:114
msgid "CPU utilization"
msgstr "CPU 利用率"

#: main.py:115
msgid ""
"Display the CPU utilization by this application and the total CPU "
"utilization by all applications. The value is displayed in percent."
msgstr "显示此应用程序的 CPU 利用率和所有应用程序的总 CPU 利用率。该值以百分比显示。"

#: main.py:121
msgid "Memory utilization"
msgstr "内存利用率"

#: main.py:122
msgid ""
"Display the memory (RAM) utilization by this application and by all "
"applications. The value is displayed in percent."
msgstr "显示此应用程序和所有应用程序的内存（RAM）利用率。该值以百分比显示。"

#: main.py:215
msgid "UI"
msgstr "UI"

#: main.py:329
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: main.py:330 widgets/hamburger/hamburger_widget.py:21
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

#: main.py:331
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: main.py:332
msgid "User's Guide"
msgstr "用户指南"

#: main.py:333 widgets/hamburger/hamburger_widget.py:22
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: main.py:334 widgets/help/help_widget.py:59
msgid "Report Issue"
msgstr "报告问题"

#: main.py:335
msgid "View logs..."
msgstr "查看日志..."

#: main.py:336 widgets/hamburger/hamburger_widget.py:23
msgid "Credits"
msgstr "荣誉"

#: main.py:337 widgets/hamburger/hamburger_widget.py:24
msgid "About"
msgstr "关于"

#: main.py:360
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: main.py:361
msgid "Open recent"
msgstr "近期开放"

#: main.py:362 main.py:408
msgid "Clear config and exit"
msgstr "清除配置并退出"

#: main.py:366 widgets/settings/settings_widget.py:541
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: main.py:367
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: main.py:368
msgid "Clear Accumulators"
msgstr "透明蓄电池"

#: main.py:403
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: main.py:404 widget_tools.py:92 widgets/settings/settings_widget.py:31
#: widgets/settings/settings_widget.py:574
#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: main.py:711
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: main.py:748
msgid "Select file to open"
msgstr "选择要打开的文件"

#: paths.py:30 styles/manager.py:52
msgid "The name for this widget."
msgstr "该部件的名称。"

#: paths.py:31
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: paths.py:35
msgid "Default path"
msgstr "默认路径"

#: paths.py:36
msgid "The default path for loading and saving files."
msgstr "加载和保存文件的默认路径。"

#: paths.py:42
msgid "Fixed default path"
msgstr "固定默认路径"

#: paths.py:43
msgid "The fixed default path for loading and saving files."
msgstr "加载和保存文件的固定默认路径。"

#: paths.py:48 paths.py:69
msgid "Most recent save path"
msgstr "最新保存路径"

#: paths.py:54 paths.py:70
msgid "Most recent load path"
msgstr "最新负载路径"

#: paths.py:60
msgid "Most recent path"
msgstr "最新路径"

#: paths.py:66
msgid "The default path method"
msgstr "默认路径方法"

#: paths.py:68
msgid "Fixed path"
msgstr "固定路径"

#: paths.py:71
msgid "Most recently used path"
msgstr "最近使用的路径"

#: paths.py:77
msgid "Most recent file list"
msgstr "最新文件列表"

#: paths.py:83
msgid "Most recently used length"
msgstr "最近使用的长度"

#: safe_mode.py:31
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: safe_mode.py:34
msgid "Load configuration on start"
msgstr "启动时的负载配置"

#: safe_mode.py:36
msgid "Save configuration on exit"
msgstr "退出时保存配置"

#: safe_mode.py:38
msgid "Clear configuration on exit"
msgstr "退出时清除配置"

#: safe_mode.py:41
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: safe_mode.py:45
msgid "Report issue"
msgstr "报告问题"

#: safe_mode.py:47
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: safe_mode.py:66
msgid "Safe Mode Configuration"
msgstr "安全模式配置"

#: software_update.py:61
msgid ""
"We have detected that you are running the Joulescope UI from a python "
"package or source."
msgstr "我们检测到您正在从 python 软件包或源代码运行 Joulescope UI。"

#: software_update.py:62
msgid "To update your python packages, issue the following command:"
msgstr "要更新 python 软件包，请执行以下命令："

#: software_update.py:72
msgid "Software update"
msgstr "软件更新"

#: software_update.py:76
msgid "A software update is available:"
msgstr "提供软件更新："

#: software_update.py:77
msgid "Existing version"
msgstr "现有版本"

#: software_update.py:78
msgid "Available version"
msgstr "可用版本"

#: software_update.py:79
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: software_update.py:314
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: software_update.py:316
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#: software_update.py:324
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: software_update.py:330 widgets/device_control/device_update_dialog.py:44
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: source_selector.py:220 widgets/jls_info/jls_info_widget.py:47
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: units.py:35
msgid "Use the application defaults"
msgstr "使用应用默认值"

#: view.py:72
msgid "The active theme."
msgstr "活动主题。"

#: view.py:74
msgid "Joulescope standard theme"
msgstr "Joulescope 标准主题"

#: view.py:74
msgid "System OS-specific theme"
msgstr "系统操作系统特定主题"

#: view.py:79
msgid "The color scheme name."
msgstr "配色方案名称。"

#: view.py:81
msgid "Dark background"
msgstr "深色背景"

#: view.py:81
msgid "Light background"
msgstr "光背景"

#: view.py:85
msgid "The font scheme name."
msgstr "字体方案名称。"

#: view.py:87
msgid "Joulescope standard font theme"
msgstr "Joulescope 标准字体主题"

#: view.py:106 widgets/view_manager/view_manager_widget.py:146
msgid "New View"
msgstr "新视图"

#: zip_inspector.py:23
msgid "ZIP Inspector"
msgstr "ZIP 检查器"

#: zip_inspector.py:91
msgid "ZIP File"
msgstr "ZIP 文件"

#: zip_inspector.py:93
msgid "Contents"
msgstr "目录"

#: devices/jsdrv/device.py:20
msgid "Enable the streaming for the selected current range."
msgstr "启用所选电流范围的流。"

#: devices/jsdrv/device.py:21
msgid ""
"The current range is useful for understanding how your Joulescope autoranges"
" to measure your current signal. It can also be helpful in separating target"
" system behavior from the small current range switching artifacts."
msgstr "电流量程有助于了解 Joulescope 如何自动量程以测量电流信号。它还有助于将目标系统行为与小电流范围开关伪影区分开来。"

#: devices/jsdrv/js110.py:29 devices/jsdrv/js110.py:65
#: devices/jsdrv/js220.py:92 devices/jsdrv/js220.py:128
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#: devices/jsdrv/js110.py:31 devices/jsdrv/js220.py:94
msgid ""
"The Joulescope UI automatically populates the device name with the device "
"type and serial number."
msgstr "Joulescope UI 会自动用设备类型和序列号填充设备名称。"

#: devices/jsdrv/js110.py:33
msgid ""
"This setting allows you to change the default, if you wish, to better "
"reflect how you are using your JS110. This setting is most useful when you "
"are instrumenting a system using multiple Joulescopes."
msgstr "该设置允许您更改默认值，以更好地反映您使用 JS110 的方式。当您使用多个焦耳数显表对系统进行测量时，该设置最为有用。"

#: devices/jsdrv/js110.py:41 devices/jsdrv/js110.py:71
#: devices/jsdrv/js220.py:104 devices/jsdrv/js220.py:134
#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:36
msgid "Device information"
msgstr "设备信息"

#: devices/jsdrv/js110.py:47 devices/jsdrv/js220.py:110
msgid "Device state indicator"
msgstr "器件状态指示器"

#: devices/jsdrv/js110.py:59 devices/jsdrv/js220.py:122
msgid "Attempt to automatically open"
msgstr "尝试自动打开"

#: devices/jsdrv/js110.py:81 devices/jsdrv/js220.py:144
msgid "Signal frequency"
msgstr "信号频率"

#: devices/jsdrv/js110.py:83 devices/jsdrv/js220.py:146
msgid ""
"This setting controls the output sampling frequency for the measurement "
"signals current, voltage, and power. Use this setting to reduce the data "
"storage requirements for long captures where lower temporal accuracy is "
"sufficient."
msgstr "此设置可控制电流、电压和功率测量信号的输出采样频率。在需要较低时间精度的情况下，使用此设置可降低长时间捕获的数据存储要求。"

#: devices/jsdrv/js110.py:87
msgid ""
"The JS110 instrument always samples at 2 MHz and sends the raw samples to "
"the host. This setting controls additional optional downsampling that is "
"performed on the host."
msgstr "JS110 始终以 2 MHz 的频率采样，并将原始采样发送到主机。该设置可控制在主机上执行的额外可选降采样。"

#: devices/jsdrv/js110.py:117 devices/jsdrv/js220.py:178
msgid "Statistics frequency"
msgstr "统计频率"

#: devices/jsdrv/js110.py:118
msgid ""
"This setting controls the output frequency for the statistics data that is "
"displayed in the multimeter and value widgets. Statistics data is computed "
"over the full rate 2 MHz samples."
msgstr "此设置可控制万用表和数值部件中显示的统计数据的输出频率。统计数据通过全速率 2 MHz 采样进行计算。"

#: devices/jsdrv/js110.py:137 devices/jsdrv/js220.py:198
msgid "Toggle the connection between the current terminals."
msgstr "切换电流终端之间的连接。"

#: devices/jsdrv/js110.py:138 devices/jsdrv/js220.py:199
msgid ""
"When enabled, current flows between the current terminals. When disabled, "
"current cannot flow between the current terminals. In common system setups, "
"this inhibits target power, which can be used to power cycle reset the "
"target device."
msgstr "启用时，电流在电流端子之间流动。禁用时，电流不会在电流端之间流动。在常见的系统设置中，这会抑制目标电源，可用于对目标设备进行电源循环复位。"

#: devices/jsdrv/js110.py:147 devices/jsdrv/js220.py:208
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:112
msgid "Current range"
msgstr "电流范围"

#: devices/jsdrv/js110.py:149
msgid ""
"Configure the J110's current range. Most applications should use the "
"default, \"auto\"."
msgstr "配置 J110 的电流范围。大多数应用应使用默认值 \"自动\"。"

#: devices/jsdrv/js110.py:151 devices/jsdrv/js220.py:212
msgid ""
"Use the other manual settings with care. It is very easy to configure a "
"setting that saturates, which will ignore regions of current draw larger "
"than the current range setting."
msgstr "小心使用其他手动设置。配置饱和设置非常容易，这会忽略大于电流范围设置的电流消耗区域。"

#: devices/jsdrv/js110.py:168 devices/jsdrv/js220.py:240
msgid "Voltage range"
msgstr "电压范围"

#: devices/jsdrv/js110.py:169
msgid "Configure the JS110's voltage range."
msgstr "配置 JS110 的电压范围。"

#: devices/jsdrv/js110.py:178 devices/jsdrv/js220.py:269
msgid "GPIO voltage"
msgstr "GPIO 电压"

#: devices/jsdrv/js110.py:180
msgid ""
"Configure the JS110's reference voltage for the general-purpose inputs and "
"outputs."
msgstr "为通用输入和输出配置 JS110 的基准电压。"

#: devices/jsdrv/js110.py:182
msgid ""
"The JS110's general-purpose outputs always remain powered. When set to "
"\"1\", this can backpower unpowered targets."
msgstr "JS110 的通用输出始终保持供电状态。当设置为 \"1 \"时，可为未供电目标供电。"

#: devices/jsdrv/js110.py:199 devices/jsdrv/js220.py:287
msgid "GPO 0 output value"
msgstr "GPO 0 输出值"

#: devices/jsdrv/js110.py:200 devices/jsdrv/js220.py:288
msgid "Turn the general-purpose output 0 on or off."
msgstr "打开或关闭通用输出 0。"

#: devices/jsdrv/js110.py:205 devices/jsdrv/js220.py:293
msgid "GPO 1 output value"
msgstr "GPO 1 输出值"

#: devices/jsdrv/js110.py:206 devices/jsdrv/js220.py:294
msgid "Turn the general-purpose output 1 on or off."
msgstr "打开或关闭通用输出 1。"

#: devices/jsdrv/js110.py:211
msgid "IRF type"
msgstr "IRF 类型"

#: devices/jsdrv/js110.py:213
msgid ""
"Configure the current range filter (IRF) type which determines the filtering"
" mechanism applied on current range changes. We do not recommend changing "
"these settings for normal operation."
msgstr "配置电流范围滤波器 (IRF) 类型，该类型决定应用于电流范围变化的滤波机制。我们不建议在正常操作时更改这些设置。"

#: devices/jsdrv/js110.py:216
msgid ""
"\"interp\" is the default setting which interpolates over the samples in the"
" window using the value computed by the pre and post values. This gives the "
"most intuitive behavior."
msgstr "\"interp \"是默认设置，使用前值和后值计算出的值对窗口中的样本进行内插。这是最直观的行为。"

#: devices/jsdrv/js110.py:219
msgid ""
"\"mean\" sets all samples in the window to the mean value. This results in a"
" straight horizontal line that allows you to clearly see current range "
"changes while still providing the best long-term current range measurement."
msgstr ""
"\"平均值 \"将窗口中的所有样本设置为平均值。这样就形成了一条笔直的水平线，可以让您清楚地看到电流范围的变化，同时还能提供最佳的长期电流范围测量。"

#: devices/jsdrv/js110.py:223
msgid "\"NaN\" sets all samples in the window to NaN."
msgstr "\"NaN \"将窗口中的所有样本设置为 NaN。"

#: devices/jsdrv/js110.py:224
msgid ""
"\"off\" disables the current range filtering, and you will see additional "
"current range switching artifacts."
msgstr "\"关闭 \"将禁用电流范围滤波，您将看到额外的电流范围切换假象。"

#: devices/jsdrv/js110.py:236
msgid "IRF pre"
msgstr "IRF 前"

#: devices/jsdrv/js110.py:237
msgid ""
"The number of samples before the current range window used to determine the "
"mean. This value is ignored for all other IRF types."
msgstr "用于确定平均值的电流范围窗口之前的采样次数。对于所有其他 IRF 类型，该值将被忽略。"

#: devices/jsdrv/js110.py:245
msgid "IRF window"
msgstr "IRF 窗口"

#: devices/jsdrv/js110.py:246
msgid ""
"Use \"n\" for automatic duration based upon known response time. Use \"m\" "
"for shorter automatic duration that may result in min/max distortion. Use "
"any other value to specify a fixed, manual window duration in samples."
msgstr ""
"使用 \"n \"表示基于已知响应时间的自动持续时间。使用 \"m "
"\"表示较短的自动持续时间，可能导致最小/最大失真。使用任何其他值以样本为单位指定固定的手动窗口持续时间。"

#: devices/jsdrv/js110.py:254
msgid "IRF post"
msgstr "IRF 后"

#: devices/jsdrv/js110.py:255
msgid ""
"The number of samples after the current range window used to determine the "
"mean. This value is ignored for all other IRF types."
msgstr "用于确定平均值的电流范围窗口后的采样数目。对于所有其他 IRF 类型，该值将被忽略。"

#: devices/jsdrv/js110.py:269 devices/jsdrv/js220.py:433
#: widgets/device_control/fuse.py:103 widgets/waveform/waveform_widget.py:107
msgid "Current"
msgstr "电流"

#: devices/jsdrv/js110.py:270 devices/jsdrv/js220.py:434
msgid "Enable the current signal streaming."
msgstr "启用电流信号流。"

#: devices/jsdrv/js110.py:278 devices/jsdrv/js220.py:442
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:108
msgid "Voltage"
msgstr "电压"

#: devices/jsdrv/js110.py:279 devices/jsdrv/js220.py:443
msgid "Enable the voltage signal streaming."
msgstr "启用电压信号流。"

#: devices/jsdrv/js110.py:287 devices/jsdrv/js220.py:451
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:109
msgid "Power"
msgstr "功率"

#: devices/jsdrv/js110.py:288 devices/jsdrv/js220.py:452
msgid "Enable the power signal streaming."
msgstr "启用电源信号流。"

#: devices/jsdrv/js110.py:296 devices/jsdrv/js220.py:460
msgid "Current Range"
msgstr "电流范围"

#: devices/jsdrv/js110.py:308 devices/jsdrv/js220.py:475
msgid "GPI 0"
msgstr "GPI 0"

#: devices/jsdrv/js110.py:309 devices/jsdrv/js220.py:476
msgid "Enable the general purpose input 0 signal streaming."
msgstr "启用通用输入 0 信号流。"

#: devices/jsdrv/js110.py:317 devices/jsdrv/js220.py:484
msgid "GPI 1"
msgstr "GPI 1"

#: devices/jsdrv/js110.py:318 devices/jsdrv/js220.py:485
msgid "Enable the general purpose input 1 signal streaming."
msgstr "启用通用输入 1 信号流。"

#: devices/jsdrv/js110.py:330 devices/jsdrv/js220.py:531
#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:108
msgid "Signal name"
msgstr "信号名称"

#: devices/jsdrv/js220.py:59
msgid ""
"Configure how the general-purpose input downsampling filter determines a "
"single value from a sample block."
msgstr "配置通用输入降采样滤波器如何从采样块中确定单个值。"

#: devices/jsdrv/js220.py:61
msgid "Keep at full rate and do not downsample."
msgstr "保持全速率，不要降采样。"

#: devices/jsdrv/js220.py:62
msgid "Toggle from the previous value on any change."
msgstr "如有任何变化，从上一值切换。"

#: devices/jsdrv/js220.py:63
msgid "Use the first sample from the block and ignore all others."
msgstr "使用块中的第一个样本，忽略所有其他样本。"

#: devices/jsdrv/js220.py:64
msgid "Use the majority value in the block."
msgstr "在区块中使用多数值。"

#: devices/jsdrv/js220.py:96
msgid ""
"This setting allows you to change the default, if you wish, to better "
"reflect how you are using your JS220. This setting is most useful when you "
"are instrumenting a system using multiple Joulescopes."
msgstr "该设置允许您根据需要更改默认值，以更好地反映您使用 JS220 的方式。当您使用多个焦耳数显表对系统进行测量时，该设置最为有用。"

#: devices/jsdrv/js220.py:150
msgid ""
"The JS220 instrument always samples at 2 MHz and then downsamples to 1 MHz. "
"This setting controls additional optional downsampling."
msgstr "JS220 始终以 2 MHz 频率采样，然后降采样至 1 MHz。该设置可控制额外的可选降频采样。"

#: devices/jsdrv/js220.py:179
msgid ""
"This setting controls the output frequency for the statistics data that is "
"displayed in the multimeter and value widgets. Statistics data is computed "
"over the full rate 1 MHz samples."
msgstr "此设置可控制万用表和数值部件中显示的统计数据的输出频率。统计数据通过全速率 1 MHz 采样进行计算。"

#: devices/jsdrv/js220.py:210
msgid ""
"Configure the JS220's current range. Most applications should use the "
"default, \"auto\"."
msgstr "配置 JS220 的电流范围。大多数应用应使用默认值 \"自动\"。"

#: devices/jsdrv/js220.py:228
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: devices/jsdrv/js220.py:230
msgid "Configure the autoranging current limits."
msgstr "配置自动变化电流限值。"

#: devices/jsdrv/js220.py:231
msgid "This setting is only effective when the Current Range is set to \"auto\"."
msgstr "此设置仅在电流范围设置为 \"自动 \"时有效。"

#: devices/jsdrv/js220.py:233
msgid ""
"You can use this setting to limit the current range and improve autoranging "
"accuracy when you know your application current is more limited than the "
"full measurement range."
msgstr "当您知道应用电流比整个测量范围更有限时，可以使用此设置来限制电流范围并提高自动量程精度。"

#: devices/jsdrv/js220.py:241
msgid ""
"Configure the JS220's voltage range. Most applications should use the "
"default, \"auto\"."
msgstr "配置 JS220 的电压范围。大多数应用应使用默认值 \"自动\"。"

#: devices/jsdrv/js220.py:252
msgid "Trigger direction"
msgstr "触发方向"

#: devices/jsdrv/js220.py:254
msgid "Configure the direction of the JS220's trigger BNC connection."
msgstr "配置 JS220 触发器 BNC 连接的方向。"

#: devices/jsdrv/js220.py:255
msgid ""
"0 (default) configures the BNC trigger for input only. The BNC connection is"
" high-impedance."
msgstr "0（默认）配置 BNC 触发器仅用于输入。BNC 连接为高阻抗。"

#: devices/jsdrv/js220.py:257
msgid ""
"1 configures the BNC trigger for output. The BNC connection has 50 Ohm "
"output impedance."
msgstr "1 配置用于输出的 BNC 触发器。BNC 连接的输出阻抗为 50 欧姆。"

#: devices/jsdrv/js220.py:259
msgid ""
"In both cases, the trigger input signal is valid, which enables internal "
"inspection and recording of the trigger output."
msgstr "在这两种情况下，触发输入信号都是有效的，因此可以对触发输出进行内部检查和记录。"

#: devices/jsdrv/js220.py:271
msgid ""
"Configure the JS220's reference voltage for the general-purpose inputs and "
"outputs."
msgstr "为通用输入和输出配置 JS220 的基准电压。"

#: devices/jsdrv/js220.py:273
msgid ""
"We recommend using \"Vref\" when attaching general-purpose outputs (GPO) to "
"other equipment. Using Vref prevents the GPO from backpowering target "
"devices when they powered down. The Vref signal and general-purpose inputs "
"are all extremely high impedance to minimize leakage currents."
msgstr ""
"在将通用输出 (GPO) 连接到其他设备时，我们建议使用 \"Vref\"。使用 Vref 可以防止 GPO 在目标设备断电时反向供电。Vref "
"信号和通用输入都具有极高的阻抗，可最大限度地减少漏电流。"

#: devices/jsdrv/js220.py:278
msgid "\"3.3 V\" uses an internally-generated 3.3V reference voltage."
msgstr "\"3.3 V \"使用内部生成的 3.3 V 基准电压。"

#: devices/jsdrv/js220.py:299
msgid "Trigger output value"
msgstr "触发输出值"

#: devices/jsdrv/js220.py:301
msgid "Turn the trigger output on or off."
msgstr "打开或关闭触发输出。"

#: devices/jsdrv/js220.py:302
msgid ""
"The trigger must also be configured for output for this setting to have any "
"effect."
msgstr "触发器也必须配置为输出，此设置才有效果。"

#: devices/jsdrv/js220.py:310
msgid "The maturity level channel for firmware updates."
msgstr "固件更新的成熟度通道。"

#: devices/jsdrv/js220.py:311
msgid ""
"We recommend keeping the default \"stable\" unless you are a Joulescope "
"developer."
msgstr "我们建议您保持默认的 \"稳定\"，除非您是 Joulescope 的开发人员。"

#: devices/jsdrv/js220.py:320
msgid "Firmware update availability."
msgstr "固件更新可用性。"

#: devices/jsdrv/js220.py:321
msgid ""
"None when no firmware update is available. Map of subname: [current, "
"available] when available."
msgstr "无固件更新时为 \"无\"。子名称的映射：[current, available] 当可用时。"

#: devices/jsdrv/js220.py:366
msgid "Prefilter"
msgstr "预滤波器"

#: devices/jsdrv/js220.py:368
msgid "Configure the prefilter type."
msgstr "配置预滤波器类型。"

#: devices/jsdrv/js220.py:369
msgid ""
"Most applications should use the wideband filter. To reduce peaking around "
"high frequency events, select the sinc1 filter."
msgstr "大多数应用应使用宽带滤波器。要减少高频事件周围的峰值，请选择 sinc1 滤波器。"

#: devices/jsdrv/js220.py:381
msgid "Signal filter"
msgstr "信号滤波器"

#: devices/jsdrv/js220.py:383
msgid "Configure the signal downsampling filter type."
msgstr "配置信号降采样滤波器类型。"

#: devices/jsdrv/js220.py:384
msgid ""
"The wideband filter provides a flat frequency response, but it does cause "
"peaking around high frequency events. The sinc1 filter provides a smoother "
"time-domain response, but it results in lower bandwidth and more aliasing. "
"The sinc1 filter also runs on the instrument for reduced USB throughput."
msgstr ""
"宽带滤波器可提供平坦的频率响应，但会在高频事件周围产生峰值。sinc1 滤波器的时域响应更为平滑，但带宽较低，混叠现象较多。sinc1 "
"滤波器还会在仪器上运行，从而降低 USB 吞吐量。"

#: devices/jsdrv/js220.py:399
msgid "GPI filter"
msgstr "GPI 滤波器"

#: devices/jsdrv/js220.py:412
msgid "Current scale"
msgstr "电流刻度"

#: devices/jsdrv/js220.py:417
msgid "Voltage scale"
msgstr "电压刻度"

#: devices/jsdrv/js220.py:463
msgid ""
"⚠ When enabled, no more than 3 GPIO signals (0, 1, 2, 3, T) may be enabled. "
"If you attempt to enable too many signals, then the UI will display no data "
"for any signal."
msgstr "启用时，最多只能启用 3 个 GPIO 信号（0、1、2、3、T）。如果尝试启用过多信号，用户界面将不会显示任何信号的数据。"

#: devices/jsdrv/js220.py:493
msgid "GPI 2"
msgstr "GPI 2"

#: devices/jsdrv/js220.py:494
msgid "Enable the general purpose input 2 signal streaming."
msgstr "启用通用输入 2 信号流。"

#: devices/jsdrv/js220.py:502
msgid "GPI 3"
msgstr "GPI 3"

#: devices/jsdrv/js220.py:503
msgid "Enable the general purpose input 3 signal streaming."
msgstr "启用通用输入 3 信号流。"

#: devices/jsdrv/js220.py:511 widgets/waveform/waveform_widget.py:126
msgid "Trigger input"
msgstr "触发输入"

#: devices/jsdrv/js220.py:512
msgid "Enable the trigger input signal streaming."
msgstr "启用触发输入信号流。"

#: devices/jsdrv/js220_updater.py:64
msgid "Firmware update state"
msgstr "固件更新状态"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:44
#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:93
#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:107 plugins/selector.py:58
#: widgets/settings/settings_widget.py:85
#: widgets/settings/settings_widget.py:266
#: widgets/settings/settings_widget.py:364
#: widgets/settings/settings_widget.py:431
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3143
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:45
msgid "Joulescope stream buffer"
msgstr "Joulescope 数据流缓冲器"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:49
msgid "Buffer memory size in bytes"
msgstr "缓冲存储器大小（字节"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:54
msgid "Buffer memory duration in seconds"
msgstr "缓冲存储器持续时间（秒"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:94
msgid "Source name"
msgstr "源名称"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:98
msgid "Source information"
msgstr "来源信息"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:112
msgid "Signal metadata"
msgstr "信号元数据"

#: devices/jsdrv/jsdrv_stream_buffer.py:118
msgid "Signal time range"
msgstr "信号时间范围"

#: devices/jsdrv/jsdrv_wrapper.py:41
msgid "The pyjoulescope_driver log level."
msgstr "pyjoulescope_driver 的日志级别。"

#: plugins/selector.py:32
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: plugins/selector.py:59 widgets/device_control/device_update_dialog.py:26
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plugins/selector.py:60 widgets/trigger/trigger_widget.py:73
msgid "Active"
msgstr "有源"

#: plugins/selector.py:128
msgid "Monitor"
msgstr "监控器"

#: range_tools/cdf.py:29
msgid "Compute the Cumulative Distribution Function"
msgstr "计算累积分布函数"

#: range_tools/cdf.py:31
msgid ""
"The Cumulative Distribution Function (CDF) value is the probability that a "
"signal's value is less than or equal to the x-axis value."
msgstr "累积分布函数 (CDF) 值是指信号值小于或等于 x 轴值的概率。"

#: range_tools/cdf.py:33
msgid ""
"When use to analyze current or power, this graphically indicates the time "
"spent below in each current mode. Compared to a histogram, the CDF makes it "
"easier to compare the amount of time in each mode by simply measuring the "
"change in the y-axis value."
msgstr ""
"用于分析电流或功率时，它以图形方式显示在每种电流模式下所花费的时间。与直方图相比，CDF 只需测量 y 轴值的变化，就能更轻松地比较每种模式下的时间量。"

#: range_tools/cdf.py:146
msgid "Probability"
msgstr "概率"

#: range_tools/cdf.py:167
msgid "CDF configuration"
msgstr "CDF 配置"

#: range_tools/cdf.py:183 range_tools/histogram.py:53
msgid "Number of bins (0 for auto)"
msgstr "分档数（0 表示自动）"

#: range_tools/cdf.py:189
msgid "Complimentary"
msgstr "免费"

#: range_tools/frequency.py:24
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: range_tools/frequency.py:39
msgid "Compute frequency spectrum over the range"
msgstr "计算频谱范围"

#: range_tools/frequency.py:40
msgid ""
"Compute the frequency spectrum to analyze the frequency content of the "
"signal's data values over the selected range."
msgstr "计算频谱，分析选定范围内信号数据值的频率内容。"

#: range_tools/frequency.py:213
msgid "Frequency configuration"
msgstr "频率配置"

#: range_tools/histogram.py:25
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#: range_tools/histogram.py:27
msgid "Discrete Probability Distribution"
msgstr "离散概率分布"

#: range_tools/histogram.py:28
msgid "Frequency Distribution"
msgstr "频率分布"

#: range_tools/histogram.py:29
msgid "Probability Density Distribution"
msgstr "概率密度分布"

#: range_tools/histogram.py:45 range_tools/max_window.py:119
#: widgets/trigger/trigger_widget.py:220
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#: range_tools/histogram.py:59
msgid "Histogram type"
msgstr "直方图类型"

#: range_tools/histogram.py:77
msgid "Histogram configuration"
msgstr "直方图配置"

#: range_tools/histogram.py:191
msgid "Compute histogram over the range"
msgstr "计算范围内的直方图"

#: range_tools/histogram.py:192
msgid ""
"Compute a histogram of the signal's data values over the selected range."
msgstr "计算选定范围内信号数据值的直方图。"

#: range_tools/max_window.py:24
msgid "Max window"
msgstr "最大窗口"

#: range_tools/max_window.py:25
msgid "Find the maximum value window"
msgstr "查找最大值窗口"

#: range_tools/max_window.py:27
msgid ""
"Search the range for the window that has the maximum value. This is an "
"exhaustive search made by sliding the window duration across the entire "
"range."
msgstr "搜索范围内具有最大值的窗口。这是通过在整个范围内滑动窗口持续时间进行的穷举搜索。"

#: range_tools/max_window.py:30
msgid "When complete, this tool will add dual markers to the waveform."
msgstr "完成后，该工具将为波形添加双标记。"

#: range_tools/max_window.py:96
msgid "Max Window configuration"
msgstr "最大窗口配置"

#: range_tools/max_window.py:105
msgid "Width of window (in seconds)"
msgstr "窗口宽度（秒）"

#: range_tools/usb_inrush.py:52
msgid "USB Inrush"
msgstr "USB 涌流"

#: range_tools/usb_inrush.py:53
msgid "Perform USB Inrush testing"
msgstr "执行 USB 浪涌测试"

#: range_tools/usb_inrush.py:54
msgid ""
"Use dual markers to select at least 100 milliseconds after enabling power to"
" the target device. This tool will send the selected data to the USBET tool "
"for analysis."
msgstr "使用双标记选择目标设备通电后至少 100 毫秒。该工具将把所选数据发送到 USBET 工具进行分析。"

#: styles/color_scheme.py:21
msgid "dark"
msgstr "暗"

#: styles/color_scheme.py:22
msgid "Light foreground elements on a dark background"
msgstr "深色背景上的浅色前景元素"

#: styles/color_scheme.py:26
msgid "light"
msgstr "光"

#: styles/color_scheme.py:27
msgid "Dark foreground elements on a light background"
msgstr "浅色背景上的深色前景元素"

#: styles/font_scheme.py:21
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: styles/font_scheme.py:22
msgid "Joulescope default font scheme"
msgstr "Joulescope 默认字体方案"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:27
#: widgets/value/value_widget.py:32
msgid "The statistics data stream source."
msgstr "统计数据流源。"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:32
#: widgets/value/value_widget.py:82
msgid "The signal to display."
msgstr "要显示的信号。"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:34
msgid "charge"
msgstr "电荷"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:35
msgid "energy"
msgstr "能量"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:41
#: widgets/value/value_widget.py:57
msgid "Show the statistics section title for each signal."
msgstr "显示每个信号的统计部分标题。"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:48
msgid "Accumulator"
msgstr "累加器"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:140
msgid "Show charge"
msgstr "显示电荷"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:143
msgid "Show energy"
msgstr "显示能量"

#: widgets/accumulator/accumulator_widget.py:152
msgid "Set units"
msgstr "设置单位"

#: widgets/clock/clock_widget.py:26
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: widgets/clock/clock_widget.py:33
msgid "The time zone."
msgstr "时区。"

#: widgets/clock/clock_widget.py:35
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: widgets/clock/clock_widget.py:36
msgid "UTC"
msgstr "UTC"

#: widgets/clock/clock_widget.py:42
msgid "The format string"
msgstr "格式字符串"

#: widgets/clock/clock_widget.py:43
msgid "For the complete syntax, see Python package {package}"
msgstr "有关完整语法，请参见 Python 包 {package}"

#: widgets/developer/log_view_widget.py:85
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#: widgets/device_control/device_control_widget.py:23
msgid "Device Control"
msgstr "器件控制"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:24
#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:45
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:25
#: widgets/value/value_widget.py:156
msgid "Device"
msgstr "器件"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:27
#: widgets/progress_bar/progress_bar_widget.py:59
msgid "Progress"
msgstr "进展"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:29
msgid ""
"Before starting updates, ensure that Joulescopes are plugged directly into a"
" USB port on the host computer."
msgstr "在开始更新之前，请确保 Joulescope 直接插入主机的 USB 端口。"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:31
msgid "Do not use any USB hubs, docks or adapters"
msgstr "请勿使用任何 USB 集线器、基座或适配器"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:35
msgid "Device scan in progress."
msgstr "正在进行器件扫描。"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:36
msgid "No updates available."
msgstr "无可用更新。"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:38
msgid "Device update is in progress. Please wait."
msgstr "设备更新正在进行中。请稍候。"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:39
msgid "Device update completed."
msgstr "设备更新完成。"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:41
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:42
msgid "Select none"
msgstr "选择无"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:43
#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: widgets/device_control/device_update_dialog.py:53
msgid "Device Update"
msgstr "器件更新"

#: widgets/device_control/fuse.py:24
msgid "Fuse 1"
msgstr "保险丝 1"

#: widgets/device_control/fuse.py:25
msgid "Fuse 2"
msgstr "保险丝 2"

#: widgets/device_control/fuse.py:26
msgid "Range fuse"
msgstr "范围保险丝"

#: widgets/device_control/fuse.py:27
msgid "Max fuse"
msgstr "最大保险丝"

#: widgets/device_control/fuse.py:33
msgid "Fuse trip threshold"
msgstr "保险丝跳闸阈值"

#: widgets/device_control/fuse.py:34
msgid "Any current above this threshold will eventually trip the fuse."
msgstr "任何超过此阈值的电流最终都会触发保险丝。"

#: widgets/device_control/fuse.py:38
msgid "Fuse speed threshold"
msgstr "保险丝速度阈值"

#: widgets/device_control/fuse.py:39
msgid "The fuse trips in Duration at this constant current."
msgstr "保险丝在该恒定电流下持续跳闸。"

#: widgets/device_control/fuse.py:43
msgid "Fuse duration"
msgstr "保险丝持续时间"

#: widgets/device_control/fuse.py:44
msgid "The fuse trips in this Duration at Threshold 2 current."
msgstr "在此持续时间内，保险丝在阈值 2 电流下跳闸。"

#: widgets/device_control/fuse.py:48
msgid "Fuse dissipation time constant"
msgstr "保险丝耗散时间常数"

#: widgets/device_control/fuse.py:49
msgid ""
"The exponential decay time constant. The fuse dissipates 63.2 percent of "
"accumulated energy in this duration."
msgstr "指数衰减时间常数。保险丝在此时间内耗散了 63.2% 的累积能量。"

#: widgets/device_control/fuse.py:53
msgid "Fuse state indicator. When enabled and engaged, click to clear."
msgstr "保险丝状态指示器。启用和激活时，单击可清除。"

#: widgets/device_control/fuse.py:87
msgid "Threshold 1"
msgstr "阈值 1"

#: widgets/device_control/fuse.py:88
msgid "Threshold 2"
msgstr "阈值 2"

#: widgets/device_control/fuse.py:89 widgets/memory/memory_widget.py:225
#: widgets/trigger/trigger_widget.py:114 widgets/trigger/trigger_widget.py:222
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: widgets/device_control/fuse.py:101
msgid "Fuse response"
msgstr "保险丝响应"

#: widgets/device_control/fuse.py:102
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: widgets/device_control/fuse.py:219
msgid "Fuse"
msgstr "保险丝"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:31
msgid "Device documentation"
msgstr "设备文档"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:32
msgid "Click to display the device documentation PDF."
msgstr "单击显示设备文档 PDF。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:37
msgid "Click to display detailed information about the device."
msgstr "单击可显示设备的详细信息。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:41
msgid "Select this device as the default"
msgstr "选择此设备作为默认设置"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:43
msgid ""
"When selected, this device because the default. All widgets using the "
"default device will use the data provided by this device."
msgstr "选中后，该设备将作为默认设备。所有使用默认设备的 widget 都将使用该设备提供的数据。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:45
msgid ""
"When unselected, another device is the default. Widgets can still be "
"configured to use data from this device."
msgstr "未选择时，默认使用其他设备。小工具仍可配置为使用该设备的数据。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:53
msgid ""
"This indicator becomes active when this device has at least one engaged "
"fuse. Engaged fuses prevent current flow until cleared."
msgstr "当该设备至少有一个保险丝啮合时，该指示灯变为激活状态。啮合的保险丝会阻止电流流动，直到被清除。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:61
msgid "Open and close the device"
msgstr "打开和关闭设备"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:63
msgid ""
"When closed, click to attempt to open the device. The icon will only change "
"on a successful device open. Only one application can use a Joulescope "
"device at a time."
msgstr "关闭时，单击可尝试打开设备。只有在成功打开设备时，图标才会改变。一个 Joulescope 设备一次只能使用一个应用程序。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:66
msgid ""
"When open, click to close the device. This allows the device to be used in "
"other programs."
msgstr "打开时，单击可关闭设备。这样就可以在其他程序中使用该设备。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:72
msgid "Reset to default settings"
msgstr "重置为默认设置"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:73
msgid "Click this button to reset this device to the default settings"
msgstr "单击此按钮可将此设备重置为默认设置"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:77
msgid "Clear accumulators"
msgstr "透明蓄电池"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:78
msgid ""
"Click this button to clear the charge and energy accumulators. The "
"\"Accrue\" feature of the value display widgets, including the multimeter, "
"will be unaffected."
msgstr "单击此按钮可清除电荷和能量累积器。数值显示部件（包括万用表）的 \"累积 \"功能将不受影响。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:84
#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:648
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:85
msgid ""
"Click this button to recalibrate your Joulescope JS220. Recalibration is not"
" required for normal operation. Performing calibration can improve accuracy "
"by accounting for the existing temperature and aging effects."
msgstr "点击此按钮重新校准 Joulescope JS220。正常操作不需要重新校准。进行校准可以通过考虑现有的温度和老化影响来提高精度。"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:437
msgid "GPO"
msgstr "GPO"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:635
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: widgets/device_control/js220_ctrl_widget.py:641
msgid "Clear accum"
msgstr "清除累积"

#: widgets/example/example_widget.py:22
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: widgets/flyout/flyout_widget.py:26
msgid "flyout"
msgstr "飞出"

#: widgets/help/help_widget.py:20
msgid "User's Guides"
msgstr "用户指南"

#: widgets/help/help_widget.py:21
msgid "User Interface"
msgstr "用户界面"

#: widgets/help/help_widget.py:22
msgid "Joulescope UI User's Guide"
msgstr "Joulescope UI 用户指南"

#: widgets/help/help_widget.py:23
msgid "Visit the Joulescope forum"
msgstr "访问 Joulescope 论坛"

#: widgets/help/help_widget.py:24
msgid "Joulescope source code"
msgstr "Joulescope 源代码"

#: widgets/help/help_widget.py:25
msgid "file format"
msgstr "文件格式"

#: widgets/help/help_widget.py:26
msgid "examples"
msgstr "示例"

#: widgets/help/help_widget.py:27
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

#: widgets/jls_info/jls_info_widget.py:24
msgid "The JLS data stream source."
msgstr "JLS 数据流源。"

#: widgets/jls_info/jls_info_widget.py:30
msgid "JLS Info"
msgstr "JLS 信息"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:26
msgid ""
"⚠ Before performing calibration, ensure that you save any data in the UI "
"that you wish to keep."
msgstr "⚠ 在执行校准之前，请确保在用户界面中保存您希望保留的任何数据。"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:29
msgid ""
"The Joulescope JS220 is designed to meet its specifications without "
"recalibration. You can use offset calibration to further reduce the offset "
"error. If you wish to perform scale calibration, ensure that your test setup"
" gives a sufficient test uncertainty ratio (TUR)."
msgstr ""
"Joulescope JS220 "
"无需重新校准即可满足其规格要求。您可以使用偏移校准来进一步减小偏移误差。如果您希望执行标度校准，请确保您的测试装置提供足够的测试不确定度比（TUR）。"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:35
msgid "Restore factory calibration"
msgstr "恢复出厂校准"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:36
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:39
msgid "Calibration in progress"
msgstr "校准中"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:40
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:42
msgid "Disconnect all sensor terminals"
msgstr "断开所有传感器终端"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:44
msgid "Short together Voltage+, Voltage-, and Current+ using wires."
msgstr "使用导线将 Voltage+、Voltage- 和 Current+ 短接在一起。"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:45
msgid ""
"If you are using the BNC front panel, simply connect Voltage to Current."
msgstr "如果使用 BNC 前面板，只需将电压连接到电流即可。"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:51
msgid "Current offset"
msgstr "电流偏移"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:60
msgid "Voltage offset"
msgstr "电压偏移"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:455
msgid "JS220 Calibration"
msgstr "JS220 校准"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:461
msgid "The target device."
msgstr "目标设备。"

#: widgets/js220_cal/js220_cal_widget.py:483
msgid "Calibration"
msgstr "校准"

#: widgets/memory/memory_widget.py:180
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: widgets/memory/memory_widget.py:209
msgid "Memory buffer size"
msgstr "内存缓冲区大小"

#: widgets/memory/memory_widget.py:213
msgid "Total RAM size"
msgstr "总 RAM 大小"

#: widgets/memory/memory_widget.py:217
msgid "Available RAM size"
msgstr "可用 RAM 大小"

#: widgets/memory/memory_widget.py:221
msgid "Used RAM size"
msgstr "使用的 RAM 大小"

#: widgets/memory/memory_widget.py:238
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: widgets/memory/memory_widget.py:242
msgid "Clear on play"
msgstr "播放清晰"

#: widgets/notes/notes_widget.py:28
msgid "The notes value."
msgstr "注释值。"

#: widgets/record_status/record_status_widget.py:23
msgid "Path:"
msgstr "路径"

#: widgets/record_status/record_status_widget.py:24
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: widgets/record_status/record_status_widget.py:28
msgid "Signal recording in progress"
msgstr "信号记录中"

#: widgets/record_status/record_status_widget.py:29
msgid "Statistics recording in progress"
msgstr "正在进行统计记录"

#: widgets/record_status/record_status_widget.py:34
msgid "Record Status"
msgstr "记录状态"

#: widgets/settings/settings_widget.py:87 widgets/value/value_widget.py:673
msgid "Value"
msgstr "值"

#: widgets/settings/settings_widget.py:268
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: widgets/settings/settings_widget.py:366
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: widgets/settings/settings_widget.py:433
msgid "Define"
msgstr "定义"

#: widgets/settings/settings_widget.py:535
msgid "Common"
msgstr "通用"

#: widgets/settings/settings_widget.py:538
msgid "View defaults"
msgstr "查看默认设置"

#: widgets/settings/settings_widget.py:540
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: widgets/settings/settings_widget.py:575
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: widgets/settings/settings_widget.py:576
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: widgets/settings/settings_widget.py:577
msgid "Defines"
msgstr "定义"

#: widgets/settings/unique_strings_widget.py:50
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: widgets/settings/unique_strings_widget.py:58
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:28
msgid "Device control"
msgstr "设备控制"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:29
msgid ""
"Click to show the device control widget which displays the connected devices"
" and their settings. Use this widget to open and close devices and configure"
" their operation."
msgstr "单击可显示设备控制窗口小部件，其中显示连接的设备及其设置。使用该窗口小部件可打开和关闭设备并配置其操作。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:35
msgid "Memory buffer settings"
msgstr "内存缓冲区设置"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:36
msgid ""
"Streaming signal sample data is stored in your host computer's RAM. Click "
"this button to show the memory management widget which allows you to "
"configure the memory used by this Joulescope UI instance."
msgstr "流信号采样数据存储在主机的 RAM 中。单击此按钮可显示内存管理窗口小部件，允许您配置此 Joulescope UI 实例使用的内存。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:44
msgid ""
"Click to show the settings which allows you to change the global, default, "
"and individual instance settings for devices and widgets."
msgstr "单击可显示设置，允许您更改设备和部件的全局、默认和单个实例设置。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:47
msgid ""
"Default changes may not affect existing instances, and may only apply to "
"future instances."
msgstr "默认更改可能不会影响现有实例，可能仅适用于未来实例。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:52
msgid "Get help"
msgstr "获取帮助"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:53
msgid "Click to display help options."
msgstr "单击显示帮助选项。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:56
msgid "Additional settings and actions"
msgstr "其他设置和操作"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:57
msgid "Click to display additional settings and actions."
msgstr "单击可显示其他设置和操作。"

#: widgets/sidebar/sidebar_widget.py:72
msgid "sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: widgets/signal_record/disk_full_dialog.py:19
msgid "The disk is full"
msgstr "磁盘已满"

#: widgets/signal_record/signal_record.py:57
msgid "Could not open file for write"
msgstr "无法打开文件进行写入"

#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:101
msgid "SignalRecordConfig"
msgstr "信号记录配置"

#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:107
#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:92
msgid "The filename with optional replacements."
msgstr "可选替换的文件名。"

#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:166
msgid "Signals to record"
msgstr "记录信号"

#: widgets/signal_record/signal_record_config_widget.py:319
msgid "Configure signal recording"
msgstr "配置信号记录"

#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:86
msgid "StatisticsRecordConfig"
msgstr "统计记录配置"

#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:123
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: widgets/statistics_record/statistics_record_config_widget.py:223
msgid "Configure statistics recording"
msgstr "配置统计记录"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:41 widgets/value/value_widget.py:95
msgid "Select the source device"
msgstr "选择源器件"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:42
msgid "The device to use for the start condition and stop condition."
msgstr "用于启动条件和停止条件的设备。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:44
msgid "Configure run mode"
msgstr "配置运行模式"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:45
msgid "Single"
msgstr "单"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:46
msgid "Perform one trigger sequence and then return to inactive mode."
msgstr "执行一个触发序列，然后返回非活动模式。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:47
msgid "Continuous"
msgstr "连续"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:48
msgid "Repeat the trigger sequence indefinitely until manually stopped."
msgstr "无限重复触发序列，直到手动停止。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:65
msgid "Start, stop and indicate status"
msgstr "启动、停止并显示状态"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:66
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:67
msgid "Configure trigger options and then press to start."
msgstr "配置触发选项，然后按 开始。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:68
msgid "Searching"
msgstr "搜索"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:69
msgid ""
"Look for the configured start condition. On match, perform the start actions"
" and advance to active. Press to halt and return to inactive."
msgstr "查找配置的启动条件。匹配时，执行启动操作并进入激活状态。按下停止并返回非活动状态。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:74
msgid ""
"Look for the configured stop condition. On match, perform the stop actions. "
"For run mode single, transition to inactive. For run mode continuous, "
"transition to searching. Press to halt and return to inactive."
msgstr "查找配置的停止条件。匹配时，执行停止操作。对于单次运行模式，过渡到非活动状态。对于连续运行模式，过渡到搜索。按下 停止并返回非活动状态。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:113
msgid "Edge"
msgstr "边缘"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:126
msgid "Always"
msgstr "始终"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:127
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:134
msgid "between"
msgstr "之间"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:135
msgid "outside"
msgstr "外部"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:164
msgid "The source instrument."
msgstr "源仪器。"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:219
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:221
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:466
msgid "Record samples"
msgstr "记录采样"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:467 widgets/trigger/trigger_widget.py:480
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:471 widgets/trigger/trigger_widget.py:484
msgid "Start buffer"
msgstr "启动缓冲器"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:473 widgets/trigger/trigger_widget.py:486
msgid "Stop delay"
msgstr "停止延迟"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:479
msgid "Record statistics"
msgstr "记录统计数据"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:492 widgets/trigger/trigger_widget.py:622
msgid "Set output"
msgstr "设置输出"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:506 widgets/trigger/trigger_widget.py:636
#: widgets/waveform/waveform_control.py:29
msgid "Add single marker"
msgstr "添加单个标记"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:640
#: widgets/waveform/waveform_control.py:38
msgid "Add dual markers"
msgstr "添加双标记"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:644
msgid "Stop sample buffer"
msgstr "停止采样缓冲器"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:645
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:777
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:817
msgid "No sources found"
msgstr "未找到资源"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:851
msgid "Start Condition"
msgstr "启动条件"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:854
msgid "Start Actions"
msgstr "启动操作"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:857
msgid "Stop Condition"
msgstr "停止条件"

#: widgets/trigger/trigger_widget.py:860
msgid "Stop Actions"
msgstr "停止操作"

#: widgets/value/value_widget.py:37
msgid "Show the device selection header."
msgstr "显示设备选择标题。"

#: widgets/value/value_widget.py:42
msgid "Show the accrue header."
msgstr "显示累加标题。"

#: widgets/value/value_widget.py:47
msgid "Show the statistics fields at the right."
msgstr "显示右侧的统计字段。"

#: widgets/value/value_widget.py:52
msgid "Show a leading + or - sign."
msgstr "显示前导 + 或 - 符号。"

#: widgets/value/value_widget.py:63
msgid "Divide the quantity by this value."
msgstr "用这个值除以数量。"

#: widgets/value/value_widget.py:64
msgid ""
"The divisor is a floating point number. The number may optionally be "
"followed by units."
msgstr "除数是浮点数。数字后面可以选择单位。"

#: widgets/value/value_widget.py:96
msgid ""
"The values displayed by this widget come from a single source device. Select"
" the source device here."
msgstr "此 widget 显示的值来自单个源器件。在此选择源设备。"

#: widgets/value/value_widget.py:102
msgid "Hold the display"
msgstr "保持显示"

#: widgets/value/value_widget.py:104
msgid "When selected, prevent the display from updating."
msgstr "选中时，防止显示更新。"

#: widgets/value/value_widget.py:105
msgid ""
"The UI also includes a global statistics hold button on the sidebar. When "
"the global statistics hold button is selected, this button is disabled and "
"has no effect."
msgstr "用户界面侧边栏上还有一个全局统计保持按钮。选择全局统计保持按钮后，该按钮将被禁用，没有任何作用。"

#: widgets/value/value_widget.py:108
msgid ""
"The displayed values normally update with each new statistics data computed "
"by the device. When this button is selected, the display will not be "
"updated. However, the statistics will continue accumulate and accrue (if "
"selected)."
msgstr "显示值通常随设备计算的每个新统计数据更新。选择此按钮后，显示值将不会更新。但是，统计数据将继续累积（如果选择）。"

#: widgets/value/value_widget.py:115
msgid "Accrue values over time"
msgstr "随时间累积值"

#: widgets/value/value_widget.py:117
msgid ""
"Current, voltage, and power are normally computed over a single statistics "
"frequency interval. Press this button to accrue the values indefinitely. "
"Press again to return to normal operation."
msgstr "电流、电压和功率通常在单个统计频率间隔内计算。按下此按钮可无限累积数值。再次按下则返回正常操作。"

#: widgets/value/value_widget.py:121
msgid ""
"Note that this button does not affect the charge and energy accumulation. "
"Both accumulate indefinitely regardless of this button state."
msgstr "请注意，该按钮不会影响电荷和能量的累积。无论按钮状态如何，两者都会无限累积。"

#: widgets/value/value_widget.py:204
msgid "Not present"
msgstr "不存在"

#: widgets/value/value_widget.py:224
msgid "Hold"
msgstr "保持"

#: widgets/value/value_widget.py:232
msgid "Accrue"
msgstr "增加"

#: widgets/view_manager/view_manager_widget.py:108
#: widgets/view_manager/view_manager_widget.py:174
msgid "View Manager"
msgstr "查看管理器"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:52
msgid "diamond"
msgstr "金刚石"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:53
msgid "circle"
msgstr "圆"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:54
msgid "hexagon"
msgstr "六边形"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:55
msgid "square"
msgstr "方形"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:56
msgid "star"
msgstr "星级"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:57
msgid "plus"
msgstr "更多"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:58
msgid "cross"
msgstr "交叉"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:59
msgid "triangle up"
msgstr "三角形"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:60
msgid "triangle down"
msgstr "三角形向下"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:61
msgid "triangle right"
msgstr "右三角"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:62
msgid "triangle left"
msgstr "左三角形"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:66
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3089
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:67
msgid "Centered"
msgstr "居中"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:99
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3204
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:107
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3495
msgid "Show text"
msgstr "显示文本"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:116
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3507
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: widgets/waveform/text_annotation.py:126
msgid "Y Mode"
msgstr "Y 模式"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:24
msgid ""
"To reposition the marker, left click on the marker, move the mouse to the "
"new location, and the left click again."
msgstr "要重新定位标记，请左键单击标记，将鼠标移动到新位置，然后再次左键单击。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:31
msgid "Click to add a single marker to the waveform."
msgstr "单击可在波形中添加单个标记。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:33
msgid ""
"You can also add a marker by right-clicking on the x-axis or in the plot "
"area."
msgstr "您还可以通过右键单击 x 轴或绘图区域来添加标记。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:40
msgid "Click to add a dual markers to the waveform."
msgstr "单击可为波形添加双标记。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:42
msgid ""
"You can also add a dual markers by right-clicking on the x-axis or in the "
"plot area."
msgstr "您还可以通过右键单击 x 轴或绘图区域来添加双标记。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:47
msgid "Clear all markers"
msgstr "清除所有标记"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:48
msgid ""
"Click to clear all markers from the waveform. This operation removes both "
"single markers and dual markers."
msgstr "单击可清除波形中的所有标记。此操作可清除单标记和双标记。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:53
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:55
msgid "Click to zoom in along the time x-axis."
msgstr "点击可沿时间 x 轴放大。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:56
#: widgets/waveform/waveform_control.py:64
msgid ""
"You can also zoom by positioning the mouse over the waveform and then using "
"the scroll wheel."
msgstr "您还可以将鼠标定位在波形上，然后使用滚轮进行缩放。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:61
msgid "Zoom out"
msgstr "放大"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:63
msgid "Click to zoom out along the time x-axis."
msgstr "点击可沿时间 x 轴放大。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:69
msgid "Zoom all"
msgstr "全部放大"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:70
msgid "Click to display the full extents of the x-axis."
msgstr "单击可显示 x 轴的完整范围。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:73
msgid "Pin left"
msgstr "左侧引脚"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:74
msgid ""
"Pin the waveform display to the left side. When enabled, the left side "
"(oldest) data always remains in view."
msgstr "将波形显示引脚引到左侧。启用后，左侧（最旧）数据始终保持可见。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:79
msgid "Pin right"
msgstr "引脚右侧"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:80
msgid ""
"Pin the waveform display to the right side. When enabled, the right side "
"(newest) data always remains in view."
msgstr "将波形显示固定在右侧。启用后，右侧（最新）数据始终保持可见。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:85
msgid "Y zoom all"
msgstr "Y 放大全部"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:87
msgid "Click to reset the y-axis of all plots to auto ranging mode."
msgstr "单击可将所有曲线图的 y 轴重置为自动量程模式。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:88
msgid ""
"This operation does not affect the fixed range plots such as the general "
"purpose inputs."
msgstr "此操作不影响固定量程图，如通用输入。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:93
msgid "Show min/max extents"
msgstr "显示最小/最大范围"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:95
msgid ""
"Change how the waveform shows the min/max extents. When zoomed out, each "
"pixel may represent many samples. Displaying the min/max can allow you to "
"see events that may be missed with just the average."
msgstr "改变波形显示最小/最大范围的方式。放大时，每个像素可能代表许多样本。显示最小/最大值可以让你看到仅用平均值可能会忽略的事件。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:99
msgid "\"off\" only displays the average."
msgstr "\"关闭 \"仅显示平均值。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:100
msgid "\"lines\" displays the minimum and maximum as separate line traces."
msgstr "线 \"将最小值和最大值显示为单独的线迹。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:101
msgid "\"fill 1\" displays a filled color between the minimum and maximum."
msgstr "\"填充 1 \"显示最小值和最大值之间的填充色。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:102
msgid "\"fill 2\" also displays an additional fill for standard deviation."
msgstr "\"填充 2 \"还显示标准偏差的额外填充。"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:106
msgid "Show/hide signals"
msgstr "显示/隐藏信号"

#: widgets/waveform/waveform_control.py:107
msgid "Click to toggle the signal axis display in the Waveform widget."
msgstr "单击可切换波形部件中的信号轴显示。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:29
msgid "Enable trace"
msgstr "启用跟踪"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:31
msgid "Click to toggle this trace."
msgstr "单击以切换此跟踪。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:32
msgid "When enabled, the waveform will display this trace."
msgstr "启用后，波形将显示此轨迹。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:33
msgid "When disabled, the waveform will hide this trace."
msgstr "禁用时，波形将隐藏此跟踪。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:37
msgid "Select the source"
msgstr "选择源"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:39
msgid "Select the source for this trace."
msgstr "选择该跟踪的源。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:40
msgid ""
"\"default\" will use the default source which is normally configured using "
"the Device Control widget."
msgstr "\"默认 \"将使用默认源，该源通常使用设备控制 widget 进行配置。"

#: widgets/waveform/waveform_source_widget.py:104
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:377
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:454
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:43
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:122
msgid "General purpose input 0"
msgstr "通用输入 0"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:123
msgid "General purpose input 1"
msgstr "通用输入 1"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:124
msgid "General purpose input 2"
msgstr "通用输入 2"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:125
msgid "General purpose input 3"
msgstr "通用输入 3"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:333
msgid "The source filter string."
msgstr "源滤波器串。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:344
msgid "The trace width."
msgstr "轨迹宽度。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:359
msgid "The target frames per second."
msgstr "目标帧/秒。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:361
msgid "vsync"
msgstr "vsync"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:362
msgid "20 Hz"
msgstr "20 赫兹"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:363
msgid "10 Hz"
msgstr "10 赫兹"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:364
msgid "5 Hz"
msgstr "5 赫兹"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:370
msgid "The minimum interval between repaint in milliseconds."
msgstr "以毫秒为单位的最小重绘间隔。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:375
msgid "Show the minimum and maximum extents fill."
msgstr "显示填充的最小和最大范围。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:378
msgid "lines"
msgstr "线路"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:379
msgid "fill 1"
msgstr "填充 1"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:380
msgid "fill 2"
msgstr "填充 2"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:386
msgid "Show the frames per second."
msgstr "显示每秒帧数。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:391
msgid "Show the statistics on mouse hover."
msgstr "鼠标悬停时显示统计数据。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:396
msgid "Show the plot statistics on the right."
msgstr "在右侧显示绘图统计数据。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:401
msgid "Show frequency for dual markers and statistics."
msgstr "显示频率，用于双重标记和统计。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:406
msgid "The quantities to display by default."
msgstr "默认显示的量。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:412
msgid "The precision to display in digits."
msgstr "以位数显示的精度。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:418
msgid "Use OpenGL rendering."
msgstr "使用 OpenGL 渲染。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:429
msgid "Pin the left side (oldest) data so that it stays in view."
msgstr "钉住左侧（最旧）数据，使其保持在视图中。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:434
msgid "Pin the right side (newest) data so that it stays in view."
msgstr "钉住右侧（最新）数据，使其保持在视图中。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:439
msgid "The waveform state."
msgstr "波形状态。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:445
msgid "The annotations."
msgstr "注释。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:451
msgid "Control location"
msgstr "控制位置"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:455
msgid "top"
msgstr "顶部"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:456
msgid "bottom"
msgstr "底部"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:461
msgid "The signal quantity to show in the summary."
msgstr "要在摘要中显示的信号量。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:467
msgid "X-axis annotation mode"
msgstr "X 轴注释模式"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:470
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2969
msgid "Absolute"
msgstr "绝对值"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:471
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2974
msgid "Relative"
msgstr "相对值"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:477
msgid "The available subsources."
msgstr "可用的子源。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:483
msgid "The selected subsources for each trace."
msgstr "每个跟踪所选的子源。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:489
msgid "The trace priority: highest int value on top, None is off."
msgstr "跟踪优先级：最高 int 值在顶部，无则关闭。"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2916
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3216
msgid "Save image to file"
msgstr "将图像保存到文件"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2963
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3032
msgid "Single marker"
msgstr "单标记"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2964
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3033
msgid "Dual markers"
msgstr "双标记"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2966
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2979
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3034
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3192
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3210
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:2990
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3079
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3198
msgid "Annotations"
msgstr "注释"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3082
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3086
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3475
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3092
msgid "Exact"
msgstr "精确"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3101
msgid "Scale"
msgstr "规模"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3104
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3109
msgid "Logarithmic"
msgstr "对数"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3117
msgid "Logarithmic zero"
msgstr "对数零"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3131
msgid "Preferred prefix"
msgstr "首选前缀"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3189
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3190
msgid "Hide all text"
msgstr "隐藏所有文本"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3191
msgid "Show all text"
msgstr "显示所有文本"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3199
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3202
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3208
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3213
msgid "Y-axis auto range"
msgstr "Y 轴自动量程"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3217
msgid "Copy image to clipboard"
msgstr "将图像复制到剪贴板"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3218
msgid "Export visible data"
msgstr "导出可见数据"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3219
msgid "Export visible data as CSV"
msgstr "将可见数据导出为 CSV"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3220
msgid "Export all data"
msgstr "导出所有数据"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3381
msgid "Export visible data to CSV file"
msgstr "将可见数据导出到 CSV 文件"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3451
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3452
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3460
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3469
msgid "Zoom"
msgstr "放大"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3473
msgid "Show statistics"
msgstr "显示统计数据"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3478
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3481
msgid "Right"
msgstr "正确"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3484
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3487
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3515
#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3545
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: widgets/waveform/waveform_widget.py:3498
msgid "Y mode"
msgstr "Y 模式"

#: widgets/waveform/y_range_widget.py:67
msgid "max"
msgstr "最大值"

#: widgets/waveform/y_range_widget.py:68
msgid "min"
msgstr "min"

#: widgets/waveform/y_range_widget.py:72
msgid "Units"
msgstr "单位"

#~ msgid ""
#~ "USBET does not support space characters in the file path. Change the file "
#~ "path."
#~ msgstr "USBET 不支持文件路径中的空格字符。更改文件路径。"

#~ msgid "Change locale"
#~ msgstr "更改位置"

#~ msgid "Change Language"
#~ msgstr "更改语言"
